有冇人打rocket league打到上癮

免費下載嗰陣down嚟玩
屌又幾好玩
入左幾球覺得自己好撚勁
上youtube一睇 上面全部都係神嚟
squishy嗰啲真係cls
人地乜撚野ceiling shot flip reset double tap air dribble 聽都聽唔明
我就half flip想唔撚識。。

ps plus冇free

未免費個陣已經開始玩，係幾好玩

一早買左，買埋xbox手制玩好爽

隻GAME算幾多人玩，但香港台灣唔算太多 (STEAM版)，排隊排太耐
同埋 好難玩

點解我steam search唔到
前幾日都好似仲有

注意: 應發行商要求，Rocket League® 已從 Steam 商店下架，且無法被搜尋到。

比支那epic games吞左?????